[有圖]香港連下一代小朋友都大陸化 香港喺咪冇得救?

點救？

生幾個抗衡

再咁落去我條頸真係冇得救

佢地冇BNO

做富人slave多